[Escape From Tarkov] [Discord]

[Discord Link]
▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬
呢個群主要係聚集一班鐘意 [ 打機 / 鳩噏 / 聽歌 / 唱歌 / 鐘意識朋友嘅人 ]
規矩就唔定啦 , 唔影響到人就OK ! (有小量守則)

而家個群有玩唔同遊戲既玩家係入面
你地可以隨時約戰 一齊玩又得 !

歡迎有咩𝐆𝐀𝐌𝐄想玩可以放上嚟𝐃𝐢𝐬𝐜𝐨𝐫𝐝 一齊討論下
(就算唔打機都可以入嚟 [ 鳩噏 / 聽歌 / 唱歌 ]

新手一齊玩可以嗎？咩都唔識淨係玩左幾日，依家破左產

歡迎 ! 我地 Discord 就算唔打機都可以入嚟傾計

想問下你地夜晚排隊係咪都排10幾20分鐘一場 PMC

我地一齊玩通常 1-2 分鐘內一定開到波 !

今個星期開始兩人排成廿分鐘都入唔到

暫時冇呢個問題 !

我都係琴日同個fd排唔知點解排好耐
我排customs排成半個鐘都排唔到

同樣雙排等好耐

你地入咗我Discord 未 ? 今晚可以一齊玩

我平均真係 1-2 分鐘開波 ! 入咗 Discord 未先

隻game呢排hit左

買左年幾都冇咩點玩過

入Group 一齊玩囉 ! 就算唔打機都可以入嚟傾下計 / 一齊睇戲都 OK

換左機先

我都想玩

咁入Group 傾下計 識下朋友仔先囉

有冇清單係有講咩可以賣咩可以留？
個倉擺幾個書包已經冇晒位

你入群大家傾住玩會方便啲 , 因為好難話咩係必要

hideout 果d item / high value keys
wiki都有可以check

新手應該玩咩場起手好

入左群點認證？想入Room到入唔到

【𝐃𝐢𝐬𝐜𝐨𝐫𝐝】綜合吹水 𝐆𝐚𝐦𝐢𝐧𝐠 𝐆𝐫𝐨𝐮𝐩 !

入去睇教學 ! 聽日要早起要瞓先
你入到去會有把朋友仔招呼你

scav run / offline 開ai try try先
個人建議上youtube睇下 d教學先啦
deadlyslob / pesitly 果d

隻game近排好似好紅咁。黎緊仲要有折但唔知係香港幾點開始？

凌晨5點31分

聽日凌晨？

啱啱買左隻game 想問下點解入game都可以卡

我未試過呢個問題 你入Discord 搵朋友仔幫下你

新手留名，依家只係Factory到玩Scav嚟執下垃圾，只係識喺office window到走佬

factory scav 最易反殺pmc
尋日scav sks伏地魔左三件大隻pmc

match成個幾字都入唔到PMC
Scav又升唔到
狂loop

而家好快入到喎